警察極保障個人私人資料代表左

其實佢地都知道做緊衰野。
如果唔係，佢地應該覺得好威，好光明正大，先岩架。
好似既親中議員咁。